原來一個有責任嘅成年人真係好辛苦

依牌我每日都比感情問題，讀書壓力，返工，對於前途嘅迷茫整到日日都起度喊。但係我逆都明白到作為一個成年人應該守護家庭，唔好為佢屋企人帶來更多煩惱，所以日日放完工都扮到好開心敢返屋企 。唔知有冇人同我一樣，可以起下面一齊傾下或者留底TG訴心聲。

樓主大學生？
定做緊嘢，放工之後上堂

造人簡單做人難

大學生 intern

樂觀->越戰越強
悲觀->越諗越廢

依個社會剩係會分強弱 同埋著重結果
有無責任感無人會想知

無乜責任感乜都唔care 無壓力所以做乜都無做錯 就算行錯路做錯事 個人都唔會down
反之亦然

你未諗到依個層面係唔會明，每日翻到屋企間到啊婆啊媽嘅笑容就係我繼續咁做嘅動力。有幾多所謂嘅成功人士冇我依種壓力，唔話你知姐。

作為大學生,我都明又要諗賺錢,又要諗GPA,又要處理人際關係真係好煩好忙.有時都好崩潰.
如果屋企又有野煩,就心情仲差.
不過樓主你都係人,係人就會攰就會有情緒有壓力架.唔開心想喊就更加正常.
屋企人未必想你收收埋埋,然後自己崩潰,其實佢地更加想支持你,聽你講你既生活.家人就係互相支持,你唔開口,又點知佢地可能好關心你呢?有咩問題都可以大家一齊諗辦法.
如果你真係擔心屋企人受唔住,可以同朋友講.搵朋友傾下,大家都可能面對緊難題.咁互相支持,你會無咁孤軍作戰架!